其實士兵明知上前線必死,點解唔集體隊林指揮官走佬

上又死硬,唔上又比後面打死,不如集體殺左班領導走人

誅九族？

你屋企俾人打，你走咗佬邊個守？弱智？

人地與生俱來知道自己有責任
知道咩叫Fight for the country/for humanity
你估鄰國解放軍咩

國家有難當然係移民

在洋鬼子領土實踐中國夢

解放軍係Fight for own citizen

士兵真係會有預左為國家犧牲既準備
所以根本唔關拍唔指揮事
而大家都只係想戰爭快d完

for

你估隊林完指揮官實走到佬咩
你做反骨仔除時兩面唔係人

好似你個死廢人東亞病夫咩

自由國家士兵為信念而戰；獨裁國家後面有督戰隊搵槍隊住你

你feel唔feel到個股熱血
一齊沖呀 有今生 無來世

美國人愛國，係為國捐軀
鄰國人愛國，係千方百計逃去美國

為左有飯食...唔打都會餓死

軍人厭戰拒反恐：機場抗命，奈及利亞特種部隊「譁變」

因為場戰爭有目標比到班士兵
古代就係錢、地、女人
現代就係名譽、責任

其實最穩陣係睇下有冇計整傷腳行唔到
咁就可以安心返去拎紫心
不過如果係裝甲兵 傘兵 空軍 海軍陸戰隊登陸戰就真係預左死硬
海軍 通訊兵 軍醫 陸軍呢啲最多機會整傷自己搏坐船返去

利申：軍事電影迷

你熱埋我個份

某國士兵有可靠既近接支援 海陸空三位一體屈人機 生存率大升
點解要走

相反啲豆腐渣軍隊玩人海 裝備垃圾 就真係要走人啦

仲有為戰場嘅其他手足兄弟而戰

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

華人賤種永遠唔會明白

好似打機咁，死左佢就算

OK舉報左分身

屌你老母閪

你打輸老婆仔女都唔掂 仲點走？

走得去邊？

你估真係投降輸一半？

所以你地有冇睇任何兵法書，戰爭歷史
或者最少都睇睇火鳳

從來打仗都係打士氣
呢句說話咩意思?
就係指打起上黎
三十萬人打三十萬人
最後一方勝一方敗
你估敗方真係死左三十萬人?
其實好多時係死左二三萬 傷左五六萬
走左佬/撒退/投降二十萬

士氣高 班友就情願戰死都唔走
士氣低 一叫衝呀就扮死等機會著草
所以先話士氣高 一萬打五萬都會嬴

因為佢地on9
係我晨早走撚左

冇真片
但下面段片應該都9成真
你地開住聲睇完頭4分鐘 仲夠膽話自己好熱血唔怕衝個啲我俾個叻你

解放軍嘅敵人係中國人，對國係打咀炮only

自己家園都唔守護，有咩事就逃出外國，繼續做東亞病夫啦屌你老母

因為你係懦夫

我相信當年係諾曼第灘頭衝上去嘅盟軍都唔會夠膽，但為左保護自己嘅家人，手足，族群一樣衝上去戰鬥。呢種責任感同榮譽華人賤種唔會明架喇

睇雷霆救兵 班友船都未落就冚船鏟

條命就自己既得一條
但係指揮官眼中只係其中一樣資源
仲係一樣唔多珍貴既
你諗你啦

聽到啲子彈聲都想跳落水走人

鄰國解放軍其實都係Fight for the country
不過係幫蟈家打鳩自己平民

因為你係狗 佢地係人

有軍法架戇尻

走路俾人捉到送上軍事法庭

完美展現賤種人格，到城破之時你比敵軍屌緊屎眼個陣你條命就真係最珍貴

之後你返到家鄉發現你d老豆老母死哂, 家姐細妹比人女女女

保家衛國真係男人天職啦

人人都會死一次,
望都望係保家殺匪軍而戰死, 好過愛滋死啦

港豬逃亡DNA發作

試過，第一次世界大戰引發俄國革命，推翻沙皇

中國歷史都好似發生好多次

根本問題唔關你死唔死事
如果國家肯放資源其實根本唔洗咁多人死

好多時你呢一隊人
派出去 唔係為左保護國家 或者做啲咩光榮英勇既戰鬥
可能只係為左幫國家出少轉轟炸機慳返幾桶油同幾十個炸彈...
但你地隊人就死一半

而家都一樣，比中東佬南亞佬強姦

個post好多中二病睇卡通睇上腦 守護家園

以前好多士兵以戰死為最高榮譽，好似二戰咁，無論英美德日，如果你係男性有手有腳，頭腦正常，唔當兵又唔去民防組織，外人通常都會歧視你，而唔少人都報細數去當兵

弱撚智架

個班士兵隨時係罪犯/窮人

唔係話咩前線係死囚咩
後面有人搵武器對住佢

跟住就咁死撚左
有咩謂

呂布都有講 生命是你的 不應如此揮霍

我睇過垃圾網絡小說,即使你爛命一條,後面都有所謂既 "督戰隊", 即係同泛民大台/熱狗一樣 , 唔衝既人就會死,現實係咪都有呢D所謂既憲兵去推你去死就唔知啦

督戰隊就係係大後方推前線去死

起碼你條片場戰役唔係

打完唔死又贏左窮人可以有大筆錢，罪犯就赦免佢地罪行同俾舊錢佢

做逃兵一樣要死喎
比人捉到一係死一係坐監

你收皮啦

D卡通就係想咁洗人腦

on9係連登賤種唔明咋

抗日戰國軍打到無晒彈縛個炸彈沖埋去攬住架仔一齊死都有

仲未計香港保衛戰

你知唔知呢場登陸幾多可以避免既失誤
如果做好少少根本唔會死咁多盟軍
好多條人命就係因為啲指揮官間既小誤會
同埋遲左少少溝通 死撚曬
你既所謂英勇保家衛國 其實好廉價

法軍士氣低迷。WW1
同月，法軍總司令尼維爾下令對德軍壕溝發動一場新攻勢，冀望以其獲得決定性的勝利。這個攻勢被稱作「尼維爾攻勢」（這也令日後戰事爆發地點—貴婦小徑大為出名），共集結了120萬人和大量的坦克，並事先進行了一星期之久的火砲轟擊。然而，這個法軍即便有兩個俄軍旅部隊的幫助[62]，這場攻勢的進展很糟，協約軍必須通過被自軍砲擊而毀損嚴重的地區，該區又是不便移動的向上地形。此外，計劃細節也被自興登堡防線撤出的德軍部隊擾亂、保密已經失效、天空也因為被德軍把持制空權而難以進行偵查。一星期內，法軍陣亡10萬人。面對這樣的傷亡結果，尼維爾下令繼續攻擊到5月，並承諾若仍無法突破德軍防線的話就將攻勢終止。

5月3日，自凡爾登戰役倖存的法國第2殖民師拒絕了它所收到的命令，不僅喝醉了還將武器所丟棄，而他們的軍官既沒有要懲罰整個師的意思，也沒有迅速採取嚴厲的措施來規範。造成了嘩變自54個法軍師蔓延開來，後來有2萬人受到了處罰，而其他繼續攻擊的協約軍卻付出了大量的傷亡[63]。最終，法軍呼籲其士兵愛國主義和義務，讓他們繼續回到壕溝進行防守，但他們同時也不再願意參與攻勢行動[64]。5月15日，尼維爾被撤換，由中止大規模攻擊的貝當將軍繼任法軍總司令一職。這一攻勢的失敗成為法軍戰略的轉折點，自此便不再願意發動大規模攻勢來避免傷亡，同時也正安撫法國士兵、令其對軍方高層恢復信心。

係好廉價，但係係必須嘅廉價。冇一個系統可以保證做到完美嘅決策，但如果所有國民好似你咁賤種就咩決策都冇用

因為佢地無你咁smart

我都覺 逃兵呢樣嘢不嬲都有 守衛家園都有既不過唔多

其實講就易 現實鬼有咁易走咩 後面又有人睇住 你周圍又打緊仗 最多係匿埋一邊博冇人搵到姐

如果打輸，做俘慘過死

做逃兵代表你唔洗再返自己國家，見屋企人，其他國家都冇咩機會比人地接納，通常都係變強盜多

你晌灘頭隊瓜咗你上司, 之後可以走去邊?

名譽同責任留番俾你
我要錢, 地, 女人

跟最高軍階既人

大把人走

邊個唔想，但點走？走去邊？

agger 出名愛國同陷入希特拉狂熱既德國佬都投降

比人攻陷自己國家
你屋企人死得仲慘

因為for the horde!

走得去邊？走上火星？

你只要當緊兵都好難走得甩啦

乜鳩
屌緊你少年乜乜乜果堆白痴野

又SPIN去第到講

When you go home, tell them of us and say: For their tomorrow, we gave our today

個個都驚死 搵鬼打仗

講真香港人好難明軍人既心態
種愛國心
保衛家園既責任

連登仔果然無責任心

on9 , 雖然反蝗
但你邊次見到 解放軍臨陣走佬？

好撚侮辱啲軍人

衝鋒隊後面幾支機關槍 專係射逃兵 就係防止呢啲事件發生

其實去到現埸佢地好後悔 點解會黎送死
到死個刻留住不甘既淚

其實港奴明知返工都買唔到樓，點解唔集體隊林老細再去銀行搶錢

要食興奮劑

我估樓主應該係講緊人類嘅士兵,唔包nigga

有時戰敗四散個下係當逃兵定點

陳勝吳廣?

好熱血唔怕衝
快d比叻我

死有重於泰山輕於鴻毛
我地唔完成任服
敵人就會完成我地嘅家人
一條命換 N 條命 值得
何況家陣海軍打仗都唔需要見到敵人
撳個制就得

US NAVY IS THE BEST

我有諗過 其實可以打仗前直接扮死訓低咪得

睇次Downton Abbey你就feel到點解

自己死好過陷家剷

香港人咪就係咁囉

打到黎就嗌移民

唉

所以香港無可能獨立
個個都係為自己

保家衛國識唔撚識

老嘅報細數
嫩嘅報大數
為嘅就係上戰場

捍衛國土，軍人之責

唔通想好似強國咁國人不停咁比人折磨

連保家衛國都變中二病

呢到有班連登仔好似嗌得最大聲

樓主真心搞笑？
軍隊作用本身係保家衛國
當全世界都係蝗國軍，係為黨服務咩

一個國家個個人都貪生怕死有事走先，咩國家都玩完啦，唔好話打杖，可能經濟戰一爆發就即刻4分5裂

而家好多士兵都自願有錢收既，上得場就有覺悟啦，無既參乜鬼軍。如果係非常時期要強制徵兵既，咁你屋企都已經唔撚掂，你諗住走去邊？睇住自己老婆仔女夫目前犯？

因為有人督軍，揸住機關槍喺你後面
你未轉哂身就已經多咗幾個窿

預咗架啦，新仔會喺前面擋子彈，死唔去先有資格企後面．

侵略人都叫保家衞國？

我相信老解都愛國
最無忠心一定係香港人

港畜成個人生冇價值冇貢獻又冇理想
條命賤過地底泥
一有事就支那小農基因發作，偷生怕死

打仗大部分時間都係行軍同駐守 得部分士兵係直接作戰 而且戰場訊息不流通 士兵唔會咁容易感到死亡威脅

家有家法 國有國法 軍隊都有軍法
有冇聽過軍法如山
個人意志唔想打人但收到軍令就要打架啦屌
唔好同我講咩可以無視軍法
乜角色都有佢既責任 使命

不過講你都唔明架啦

戰敗你成家做二等公民
老婆俾人輪大米
你衝定唔衝

唔好經常用華人心態睇外國人，其實世界同你唸的唔一樣。

因為以前打仗, 會有一隊人, 跟係前綫班友後面, 負責殺個D 逃兵, 所以基本上無得走

香人從都冇國冇歸屬感
撚會明咩

做套咁嘅cg要幾耐

呢樣真,唔通幫某天朝強國賣命?賣完命仲要比人清算

如果我出生係英美都可能想考慮下參軍

一兩日

士可殺不可辱

敵人係邊境 番屋企唔打就俾敵人長驅直入
你老婆同囡囡就俾D生番女女女 自己就俾人送入集中營
你打唔打

你咁講，美軍第一個隊死你先

係個戰場到你走得去邊?

我估上得戰場多數都會畀人洗左腦
乜乜英雄主義 保家衛國 之類
如果都仲係淆底既 啪你2支興奮劑 你就唔撚驚了

其實可以走得去邊
戰場離國家咁遠 游水番去咩

淨係聽過軍令如山

恕我地呢d港燦孤陋寡聞
軍法如山係咩黎架呢?

有督戰官架傻仔

屌那星 講撚錯
自膠100打

2018 年啦 師兄

一戰俄佬咪試過，d逃兵仲翻去搞革命推翻埋沙皇，於是紅軍之後發明左督戰隊同cheka

啱 打仗個時連登仔坐係到用鍵盤都打得贏

一兩日要幾多team人

仲笑佢衝去死正一戇鳩仔
東亞痛夫

除咗督戰仲有其他因素
1)進攻就係最好既防守 你逃走,敵軍就唔會追殺你地?反而逐個擊破更容易,再者除非你可以逃倒去別國生活,否則國破城亡之時你咪又係死,早D團結面對都仲算有生機
2)精銳軍隊既軍人思想同普通人唔同,佢地多數被訓練到有視死如歸既決心同勇猛既作戰能力,逃走既可能性好細
3)將領善於用兵,策謀高明,同部下關下處理得好,D細既覺得風險唔高+唔想背叛兄弟,會奮力作戰

因為你一走，家園既老婆仔女就比任人魚肉囉戇鳩鳩，失去國家淪為2，3等公奴隸仲慘過做狗
華人自私賤種點會明呀

睇完啲留言，有啲連登仔覺得自己好撚醒唔做人爛頭卒
其實歸根究底都係貪生怕死，唔撚係男人 最慘係以為自己好撚醒既時候又俾唔到解決辦法，第一時間就係諗走先

你做咩野者
我唔係香港人咩

解決方案就係應該俾壓力軍方以消耗資源打擊敵方為先
而唔係消耗人員

唔係唔衝呀?

Desertion

唔同意，當年日軍視死如歸，視天皇為神，為天皇而死係榮耀。德軍自小就俾教育要尊從元首。解放軍就爸親媽親都唔夠毛主席親。

你可以話佢地被人洗腦，但個班人真係真心膠。個情況就好似每年七一聚會個班咩咩福利會老野一樣，佢地真心撐共產黨。

所以話香港班自私撚點會明，都冇民族精神

因為佢地唔係香港人

大部分香港人都有樓主咁既思想 唔好怪點解港獨搞唔成

唔衝正契弟

邊個衝邊個咪鬼囉

草船借箭嗎？

頭兩個我唔知，但係共軍國軍你估係志願役？ 除左戈青年軍，其他都捉返黎

Navy bro 幾時再開post

你走咗你啲錢會俾人搶哂
你同你屋企人都會俾人姦殺
你仲走唔走

樓上班垃圾，唔好話打仗啦，比人屌會敢還拖咩 聲都唔敢出啦，何況叫佢地打仗

包唔包香港人?

講到你地就唔係咁

利申 睇完taken覺得自己一打十

+1 report

巴打走先 呢到我頂住 嗰啲叫動漫 你叫卡通會俾人咬㗎

你睇pixar d戲完場後坐多十分鐘
就知幾多team人

唔好唔記得港豬係難民後代

你咪撚叫川普啦
叫弱智似乎岩你d

你諗下屋企人，阿妹老婆仔女俾敵人姦殺，你就會狗衝

共軍即解放軍，好多時都係農民志願兵，由日戰時期打到落韓戰，你查下韓戰中國解放軍人海戰術係幾咁壯烈，個班人唔真心總同你咁樣衝?

其實都好難講
士氣係絕對嘅裝備優勢下好容易消耗
大家士氣差唔多，你衝向人地個戰壕九成九都係俾人機槍/火炮射死。
而無咩獲益嘅推進係咁死人，啲兵都唔係戇鳩願意送死。畢竟相對力量同即時優勢都係會影響士氣，所以依家啲人意圖用裝備去拎優勢，磨人士氣快啲而自己人死少啲。

連登仔講到咁激昂 叫佢去到喊哂阿媽賴哂尿 唔想死呀咁被爆頭啦

岩 所以講到尾要守住條士氣
否則強如二戰德軍，古代既秦軍，越戰既美軍
都會收皮

下...
當時死咁多人
究極缺兵先係咁
唔係話戰死榮譽
而係賭上全歐命運嘅戰爭

當然軍國/法西斯/共產 呢啲痴線佬會要你為國自殺
但唔好以為厭戰唔係一回事

咁就應該用炸彈
用步兵把撚

無士氣等於輸
但廢都會
即係唔好以為士氣就係一切
然後唔講戰術同裝備

唔駛連登仔啦,其實有睇套戲就知套戲入面班人都係咁,真係地獄黎

隻船一開門成船人掃死晒

總要有人做
公民責任

不過睇套戲真心慘,但現代戰爭應該好好多。

當你諗到後面有班人坐係後面輕輕鬆鬆指揮,有功就佢拿,有名就佢留,自己就上前線死不足惜
就唔會想衝,連登仔成日講番工奴工,同人打工都係做野者,有咩老細同工值得你賣埋條命
比幾多人工你都冇用,你都袋唔到,打番黎既天下班當權者unun腳,一滴血都冇留,一係班指揮官一齊上黎打

如果全世界都好似上面咁 呢個世界一早統一左

呢個當然 但士氣就係呢個post既巴打講既野
士氣滿分既軍隊
自己死但可以做福隊軍隊既
班兵就會唔怕死咁做

現代睇咩國家啦
而家美國佬一定炸到你成個沙灘變平地先登陸

又多樣嘢唔抵得啊

當年都得架
但冇做
始終佢地覺得資源寶貴過人命

你有更加好嘅做法？
投降？做逃兵？

點解會好啲

啱呀
所以咪越戰輸咗囉

你估中國人咩！

美軍計,個打法應該唔會咁人肉長城掛?

唯一可以做嘅就係提升班人嘅quality

美軍炸到你七彩

現代戰爭隨時慘過二戰

除非有絕對優勢，否則個個正規兵受過訓練，唔以舊時咁易投降，要花費好多人力物力去推前戰線。
二戰就係最現代化嘅大國戰爭。你會發現佢地打嘅係消耗戰。日德蘇都係攞人命填數。

當年史達林格勒會戰
史大林命令不準后退一步
共產黨就係咁仆街
前面成堆MG42都叫你衝
后面政治委員係用槍特鳩你而唔係敵人

美軍應該都叫做有得揀都唔會想去死架啦
佢地當初應該打從心底理解唔到日本仔點解會集體果種為天皇而萬歲衝鋒/神風特攻

同志 讓領導先跑 先跑到敵國美帝做世作

敵對邊緣

歐美澳洲大把外藉強國人高舉五星旗 有奶便是娘貪生怕死是強國特色

連登仔不嬲網上二千正皮，出嚟廿人唔夠
個個做指揮官，緊係鼓吹卒仔為國犧牲幾咁崇高啦

而家唔洗太多資源 炸彈導彈勁左咁多
反而人命寶貴 打一場登陸戰死一萬幾千人已經夠國內班左膠嘈

美帝邊有班腥港人偷心怕死 , 真係以死相博ga ,係真以死相博，唔係假

香港人面對步槍警棍都冇走佬

有啲歷鬥好似 一萬對一百萬 絕殺一百萬 ,突然諗起戰狼300

所以香港咪比日本仔強姦左3年

call of duty有名你叫

所以香港咪比日本仔強姦左3年 ,當兒連仔搭時光機去果到，比人日日屌屎眼就明呀啦

當年香港班華藉英兵都不知幾勇,支那一早縮左去大後方

btw 如果香港獨立，要有香港兵，咪大把港豬走佬

agree

如果日本再打中國，香港人可以當兵，到時唔知有冇人想當

士氣問題

當日本兵我就去

而家講技術架人海不過俾你居留權係自己國家做足成世啦。

要不是英兵, 港豬一早完蛋了 , 仲係到笑人唔走? , 無恥

岩 所以一戰雙方都大規模兵變
因為個個都知幫資本家同國王打仗只係白死
加上一戰戰況膠著